黑色分化收風恐嚇訊號現在生效

知唔知香港人最勁係咩？係適應能力呀

玩左2個月咪話連登仔啦，連和理非港豬都麻木晒啦

等睇各類安全論，無用論，割蓆論，失敗論充斥

分化論，捉鬼論

818應該一開波就大量[咁少人, 呢次無啦, 輸左啦]既POST洗板

大台論

818更加要出

開始了。

還有監視論

無懼

呢排興超級電腦配合人面識別恐嚇

仲有嫁禍論

不割席，不分化

分化論進展，現時搵派別人物／公司出嚟屌

BNO平權唔撚到大家唔好咁勇或唔好爭取論

818一定出 我嚇大的

笑到我仆街
不過總係有人信
818

最新，老解進駐指揮論。

818一定出 我錫大的

最新，特赦論

嘩，和平集會後，個風吹要衝擊，衝擊論

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命